[置頂] 請所有今日參與遊行嘅香港人登記做選民

未登記做選民嘅，你地登記埋，咁我地至少有200萬可以動員，足以將保皇黨趕盡殺絕有餘。

專業人士記得登記埋相關功能組別，控制埋功能組別

仲唔快d拉埋朋友一齊登記做選民？

7月2 就截止喇

建制狗要同林鄭一齊落台

推

全民登記做選民, 然後區會立會選舉一票不投保皇黨, 徹底除去專權黑哨班底, 還所有香港人一個公道, 血債票償!!

血債票償